00後，全級Keep住頭5，你問我答

我唔係太大個大識野
盡量答你

戒左奶未？

你up乜?

頭5廢？

毛都未齊

負皮我俾既

又係呢條硬膠仔

WFC？

仲話頭5

00後頭5既表達能力

語癌都拎到頭五
邊間小學？

唔好話唔俾面你
請問必需和必須分別為何

5個人之中考第5啊?

IQ題？

明曬

成個弱智咁

我習慣用英文
中文唔太好sorry

How are you?

邊間學校，咁柒

鬥矮